[打氣]我想感謝咁多位，一齊經歷咁多風風雨雨

【長文】

多謝前線手足，多謝你哋與無論比嘅勇氣，永遠企喺最前線，直接面對政府暴力嘅鎮壓，拖延政府修例嘅腳步，保護後方嘅同伴。

多謝和理非手足，多謝你哋成為勇武最大嘅後盾，因為有你哋嘅發聲，大家先會覺得自己有同伴，互相支持落去。

多謝文宣手足，多謝你哋不眠不休整出好靚嘅文宣圖片。針對唔同嘅人士，採用唔同嘅策略，等更多人可以關注事件，傳遞信息同心聲。

多謝物資組手足，多謝你哋為每次活動都提供補給，保障更多人嘅安全，你哋付出令運動資源變得充足同運作順暢，令我哋可以喺每場活動去到最後。

多謝急救同醫護人員，多謝你哋遊走喺危險嘅地方，為唔同受傷嘅人士進行救治。

多謝記者朋友，多謝你哋企喺最前線為廣大市民報導真相，並發揮監察政府嘅作用。

多謝泛民議員，多謝你哋出嚟、保護市民，支持及包容咁多位手足。

多謝社工哥哥姐姐，多謝你哋在前線同雙方對話，減少衝突。都多謝你哋喺大家情緒最唔穩定嘅時候提供輔導支援。

多謝義載手足，多謝你哋安全送大家返屋企，救左無數嘅同伴。

多謝基督徒嘅手足，多謝你哋溫柔嘅歌聲同祝福，你哋嘅參與治愈左好多嘅人，最初係你哋令大家覺得weconnect。

多謝公務員，多謝你哋工作時以專業嘅態度服務市民，又肯在私人時間以個人身份表示支持。

多謝同為夥伴嘅商家，多謝你哋喺有需要嘅時候提供優惠及罷工，你哋嘅發聲係好大嘅鼓勵。

多謝金融界人士，多謝你哋願意喺此次政治事件上表達自己訴求及支持。

多謝法律界人士，多謝你哋為法例解畫，表達對法治嘅憂慮，盡自己能力保持司法公正。

多謝各位爸爸媽媽，多謝你哋對我哋嘅關心同擔心，多謝你哋喺物資上嘅支持。

多謝銀髮族，多謝你哋不辭辛勞，陪住我哋一齊遊行。多謝你哋為我哋擔心。

多謝各位街坊同市民，多謝你哋肯一齊發聲及支援咁多位手足。

多謝影視藝術界、YouTuber、畫手等手足，多謝你哋為呢次嘅運動整左好好睇嘅短片、畫左好靚、好有意義嘅畫。

多謝音樂界嘅同伴，多謝你哋寫左、同唱左咁多首咁好聽又鼓舞嘅歌。

多謝支持運動嘅藝人，多謝你哋一路承受咁大嘅壓力，都仍然敢於表達自己意見。

多謝國際友人嘅聲援，都多謝喺中國冒住被捕風險嘅同胞，對反修例運動表示支持。

多謝生前支持反修例運動、付出過生命嘅手足，雖然我哋唔希望以生命為代價，但希望你哋會去到一個冇紛爭，自由民主嘅國度。

非常感謝一路以嚟有加入、有參與、有發聲、有支持嘅咁多位手足，由6月至今，我哋嘅同伴越嚟越多，做嘅事一次比一次出乎想象。因為有咁多嘅人，企喺咁多唔同嘅崗位，我哋先至可以堅持至今。真係真係，好多謝你哋。

我哋唔好分化，再一次凝成共識、針對政權，唔好過分俾警犬、保皇黨、何君妖spin走，
一齊走落去好唔好？

香港加油！
光復香港 時代革命

Sorry條recording細聲得濟

其實仲有好多說話冇講
亦唔識講

但與其分化
不如感謝咁多位嘅付出

推

如果大家有咩想同手足講嘅
不妨喺度表下白

不要說 多謝
試著說 感恩

仲要多謝返你自己

共勉之

老土啲講句好多野都係在心中，如人飲水 冷暖自知，我自己最感激善良正直既學生喚醒咗無數睡夢中既人

感謝
感恩

我會覺得係互相影響
人與人之間係會互相影響架。正面嘅就會越正面，負面嘅就會越負面。

呢個post 值得推！
持久戰要成功，就要有適當嘅正能量input 為大家個心打打氣，繼續作戰

我做到既實在唔多
但會繼續做落去

大家要團結呀

希望大家可以互相體諒團結啦

今日開始擔心警方做好形象公關
香港人咁健忘
會唔會就因為咁倒戈
最後運動冇疾而終

人生有好多恐懼
對於依家嘅恐懼
人越多我越唔驚